\assignementTitle{}{3}{}

Для клеточного процесса,
приведенного на картинке, справедливы утверждения:

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Чаще всего происходит между сестринскими хроматидами
    \item Представляет процесс исправления повреждений хромосом
    \item Является источником комбинативной изменчивости
    \item Как правило происходит между негомологичными хромосомами
    \item Необходим для правильного расхождения хромосом
\end{enumerate}

\answerMath{3, 5.}